1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

1.19 中環見！
———————————————
2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.19天下制裁大遊行
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists March

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3pm (Tentative)
Route: Chater Road -> SOGO Causeway Bay
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection Pending Issuance
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

希望上到熱門啦，雖然好難

今次可能無不反對

119唔出，勇武嘅下場

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

一定有嘅
人權法過咗

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

119中環見

推

Push

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

1.19

思覺脫.
五味冰火
柑桔檸檬
一舖過
仲有個咩濕鳩lilly
係咁開膠po
為乜？

就係想1。19少人呀
推行動po就得
對付五毛
唔駛同佢地拗嘅